Cherry Bullet許智媛算唔算今年出道top3靚？

算

top3仲有邊兩個?

怡人 YUNA 留真已經三個冇位了

你又黎呀

怡人，另一個諗下先

JIWON YUNA 完

佢唔係日本妹黎咩

韓妹

成個馮盈盈咁。。。

有啲似wendy加子瑜加周潔瓊

怡人 jiwon yuna 3個小姐姐顏值爆表..

個個都講呢3個嘅

牙尾呢

你個名呢

咪怡人Jiwon Yuju top3

睇睇下好似呢排倚天屠龍記個趙敏

唔係掛

yuna 又變yuju